想了解/認識 (日本妹 同 台妹) and 之間的分別 請入黎

台妹=雞
完

推